演員網發現演員女！！！

有冇人知真定假

未fact check !!!

Sorry個標題有啲On9

呢單野原來同強国有關

有咩做唔出

會唔會流左少少呀

拉

好流
未del都仲有得講下

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

未fc前請保持觀望態度

起碼算係多樣野俾出嚟睇下係咪真 可能流啦 但係始終線索嚟

連登仔真好笑

岩呀 未Fact Check講多次 我係想製造混亂 但係多樣野俾大家睇下 係咪真

我諗唔明點解長期着住同一件衫

俾多個線索出黎 Sorry

fc唔到，不過未必冇可能

痴撚線

就係覺得咩都有可能 放一放上黎 如果有人唔鐘意 覺得一睇就係Fake News既講左Sorry先

睇tg話張相已經del左

推

假 我fc左 1054演員係叫林通明 54歲 男 2019年10月12日 google cache

如果有人可以Fact Check咗張相真係有放上去 之後Del既話 可以深入研究下

真係既話 由個Post沉底 Sorry

呢D咁既圖,細路都識Key上去

我覺得只有一個驗證嘅方法
就係對比番轉相有冇剪裁/肥咗瘦左
因為佢要統一張相嘅大細size

有剪裁有變形 就係假圖
冇嘅話有可能係真

咁都信是咪on9
好多人想打擊網民可信性

有d流喎

好假

咪撚推呀戇鳩垃圾post

一睇就知假啦⋯⋯屌你！
唇膏都唔搽下！
會將張相擺上網？

唔該推行動Po 大家

星期三晚 英國領事館人鏈 點解會冇人講

Fake news. Stop spreading

Fake

On9 block

樓主5毛

核彈

演員女

咁左上棵樹係咪真係人呀

張相919先影
你自己判斷

thx bro

樓主老母黎

之前個堆彥霖假朋友假同學點解釋？

隔離po有人影到臨記搭鐵

屌佢老母

見到棵草係演員都已經知有幾真
真係唔好咁戇鳩

唔好炒車

已經有講過1053個陣消失左 之後先變個呀叔

再隔離post已經有樓主澄清

可唔可以自己fc咗先擺連登
而家個post上咗熱門 你話沉就沉嘅
唔追落啲都唔知係流料
又呃咗好多人啦

擺明假
有冇咁岩係用網上流通嘅相
似有人改圖多

Push

fake news, pull

流到咁

我覺得唔太似
如果十日前就有人發現到
連登一早開咗post

好流

Push左先

it人有無得睇翻個網edit紀錄

網頁要改都好易

中國演員點會放張冇ps咁深黑眼圈嘅相出黎

呢張相早好似真就已經話係彥霖本人啦喎

1053係冇左嘅

呢d小學生都edit

今朝先有火車fake news
依家又有
721先係死穴呀

貼link睇下
我想睇點澄清

觀望態度
免炒車

唔可以up可以p嘛

係都唔會用做緊戲嗰張相啦

咪係
演員網但出素顏相重要咁大爭議下用同一張相喎
講到啲陰謀咁精密 又會咁大個漏洞擺出嚟俾人睇咩